（耶撚勿入）有冇人有興趣同我搞個反基督教嘅組織？

有意留tg

Push

點搞

宣掦基督教係邪教

研究聖經裏面嘅矛盾位

傻撚咗？
同共產黨有咩分別

本野咁厚 你肯定你有恆心睇曬全部

你講下你有咩高見先，同理念，留名食花生

耶教害咗好多耶撚一生

又阻礙科學文明進步

伊甸園騙案

啱啊

可以反 但點解係邪教？

睇錯左做反基既組織

Sorry,講錯咗唔係邪教,係一個不知所謂,虛構嘅宗教

不如你講下點解你咁覺得
聖經有邊啲位你真心覺得頂唔順
而唔單係教徒有問題

唔反中共？

反左基督教先

聖經舊約裏面有亂倫,強姦

未足夠 再多啲例子引證聖經唔值得信

Why not both?
你番大陸舉下六四牌先

我要去教會舉反基督教嘅牌先

兩個都舉 睇下邊個邪

去fb 同 令人戰慄的信仰 呢個page 傾下